元朗消遣好去處-My Cinema Yoho Mall

周未嚟元朗除左可以行街食野捉精靈之外，睇返場戲都唔錯丫。

戲院喺正元朗西鐵站隔離個Yoho Mall入面，方便就腳又有冷氣嘆，最啱行完街身水身汗入去抖一抖啦。

唔知睇咩好嘅推介大家睇《獅子王》啦，真實呈現經典動畫，香港有好多叔叔親自化身撕紙王落力宣傳添，真係唔睇唔得啦！

(喺街俾撕紙狗逗)
🐶：黎元朗做咩呀
：睇撕紙王囉
🐶：咩話? ()
：獅子王呀(Show戲飛)

OK WO,
一百幾十買張飛

振興元朗消費靠大家啦

仆街，咪撚叫人入黎迫爆元朗